大家覺得女人應唔應該番工？

如題

連登仔唔會叫雞

但係你叫雞喎 仲沉埋船添

有細路咪唔應該
冇細路既話正常應該返下工

是

應該，對自己負責，靠自己。

搵唔到唔番工既理由。
除非生左仔
重細就要照顧
大左都可以番番工啦